九十年代果陣，渣住一百蚊港紙返大陸炸村炸省都得

做中港車司機搵五雞嘢一個月，包起人哋成條村嘅女人都得。玩到咁撚串，搞到大陸人依家報仇咁報，陰功豬真係。

因為90年代仲係港英政府

more?

摸你老母

啲貨車佬九十年代去支那扮大爺，而家做藍屍廢老就掉轉頭當支那人係大爺咁奶

支那狗：好嬲好嬲

當年打靶都可以用100蚊搞掂

報咩仇 大陸仲係大部份人2000人工都冇

俾錢人賺=同佢有仇

冇貨

依家政府開始發窮惡，會追稅，大家自己睇路啦

無咪無囉

但班後生冇享受過不特止,仲要承受佢地嘅種落嘅孽

廢老必須死

果個係咪你老豆？

搵8000已經算多.

唔好講人工幾多，大家嘅生活指數唔同，上每同新疆已經兩個世界啦。要論能力，你人工高過大陸人8倍，咁能力係咪高過人哋8倍？你可以一打十？

以我見識過嘅大陸精英可以一打二。

邊有得咁比啊,你唔好拎東南亞嚟比.唔通又要能力高過佢哋先可以出萬幾蚊糧！！

最慘係上一代藍絲廢中種既禍
由下一代無辜黃絲青年去受

有預感香港好多逗緊中產人工既好快玩完
好多人工同能力完全唔成正比
尤其金融業（銀行、證券、基金）嗰班，美其名叫服務行業
實際上前中後勤好多做既野完全無料到（但佢地以為自己真係有料）
大陸人落到黎完全可以輕易取代佢地
人地仲要有科技人材
一條龍咁衝落黎收哂你成行皮都得
今日國泰，明日香港

無咁少呀？
返part time 舊公d阿叔話1千喎

舊公司

要再加幾口煙